喺深圳人民醫院吃藥簡直就牛B死了

吃煙
打錯

READ